\section{Analiza sistema}


%ovde ide analiz asistema 
\title Kratak opis analize sistema
Korisnici se loguju na sistem unosenjem korisnickog imena i lozinke. Sadrzaj glavne strane je organizovan widgetima. 
Korisniku su prikazani otvoreni racuni, kao i raspolozivo stanje. Sa strane, na panelu, korisnik moze da bira opcije
kao sto su: placanje racuna, menjacnica, pregled placanja, kartice i druge. Odabirom, korisniku se otvara prozor koji mu 
nudi odredjene funkcionalnosti sistema. Ako korisnik vrsi placanje racuna, odabirom na opciju unesi podatke, otvara mu se forma
za placanje u koju on unosi neophodne podatke. Sistem proverava ispravnost podataka i prosledjuje zahtev za placanje. Korisnik ima mogucnost
da organizuje svoje finansije i budzet. Ima mogucnost da prenese novac na neki drugi racun, i naravno da prihvati od nekog drugog.


\subsection{Akteri}
\begin{itemize}
    \item Korisnici - krajnji korisnici informacionog sistema, koji koriste njegove usluge. %ovo moram bolje 
    \item Administratori - bave se odrzavanjem i upravljanjem informacionim sistemom. Neki od njihovih zaduzenja su: dodavanje, oduzimanje i azuriranje korisnickih naloga u sistemu, obezbedjivanje zastite sistema, obezbedjivanje rezervne kopije podataka i sistema, izrada dokumentacije o racunarskom sistemu, poboljsavanje performansi sistema.
    \item Analiticari - bave se prikupljanjem, obradom i analizom podataka. 
\end{itemize}

\subsection{Dijagram konteksta i DTP dijagram}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=100mm]{dijagrami/Context-E-bank.jpg} 
\caption{Dijagram konteksta, ceo sistem predstavljen kao jedan proces }
\end{figure}
\includegraphics[width=100mm]{dijagrami/dataflow [level1].jpeg}\\


\includegraphics[width=100mm]{dijagrami/Dataflow[level2]-Tehnicka_Podrska}\\